Android 連登app 開唔到？

有冇一入去就彈app
Android 11
Pixel 4a
用iOS出呢個po

連payme都唔得 仲有其他apps都係咁

Shit 係咪server有問題
但連登server唔係喺美國咩
或者係android 問題？

估計係android問題 因為連登之外其他apps都一樣
依家用緊電腦上連登

pixel3a上緊

我其他apps冇事,等我試吓reinstall

啱啱reinstall完等得咗喇
Android dllm

Android啱啱發現咗係咁彈App , 要Clear Storage同Clear Cache重新登入先得

屌
Reinstall 完login完
閂app再開就彈

岩岩試左係得 但係一閂咗個apps 再開番又唔得

Ching都有同一個問題
我要clear 埋storage先得
連仔畀個說法好喎

講完即刻中咗 , Error info 淨係話Native Crash至外就乜都冇講到

其他apps冇事？

暫時未見有其他Apps有問題

你點睇到error info?
等我又試吓

連續咁樣係咁開連App就會出呢個畫面 , Send Feedback > Preview > Exception class name就係

Ok
等我試試

連九巴apps都係咁

早晨

我重開好多次都見唔到keep crashing
佢一開連logo都未見就收皮crash咗

我都係未見到icon就已經收皮 , 我係用Nokia 8 Android 9 原廠ROM

啱啱喺app度clear cache出咗isn’t responding
Caused by anr input dispatching timed out
我係pixel4a android 11

去play store uninstall Android system webview就ok

全世界都有呢個問題

Thanks Ching

Google play 果度寫已停用,但係無Uninstall 個制